---
author: mgalves
categories:
- Desenvolvimento
- Design
- Formação
- Notícias
comments: true
date: "2010-08-31T10:57:02Z"
slug: curso-de-html5-em-sao-paulo
theme:
  name: twitter
title: Curso de HTML5 em São Paulo
wordpress_id: 823
---

A [W3C Brasil](http://www.w3c.br/) irá oferecer um curso de **HTML 5** em São Paulo, entre os dias 21 e 23 de setembro.

[![](/images/2010-08-31-curso-de-html5-em-sao-paulo/nome-evento.gif)](http://www.w3c.br/cursos/html5/)

Segundo um email que eu recebi ontem,


> O programa do curso abrange as principais novidades da versão 5 da linguagem HTML até o momento e priorizará a apresentação dos novos elementos com o debate em classe da nova semântica. Alguns exercícios serão aplicados com o intuito de demonstrar as novas implementações. Nossa estrutura infelizmente não comporta a formação de diversas turmas do curso de HTML5 que nos permita atender o grande número de solicitações de interessados, inclusive para outras cidades. Por isso faremos uma seleção dos participantes segundo os critérios de compromissos:

- com a replicação do conteúdo do curso;
- com a publicação livre das aplicações geradas;
- com um projeto real de uso do HTML5;
- e com a participação efetiva em uma comunidade dedicada à melhoria da linguagem.

O propósito do W3C Brasil, mais do que treinar no uso da nova versão, é o de organizar uma rede de interlocutores, formadores e multiplicadores preparados para os debates em torno dos padrões web, gerando massa crítica na formulação das novas recomendações.


Para saber mais sobre o curso, acesse [http://www.w3c.br/cursos/html5/](http://www.w3c.br/cursos/html5/)
